［突發冇圖］銅鑼灣中央圖書館突然叫人走

啱啱人係圖書館，突然間話有突發事故叫人走，乜都睇唔到，但唔排除好似上次咁係比狗拎去用。

推